[經驗分享]我唔想睇CCTVB 我想轉台

有時大家會唔會搵唔到個遙控，轉唔到台？其實有d手機內置咗remote嘅功能，只要簡單match返個牌子，再禁幾個掣test下就可以用手機轉台，真係好方便。無論係屋企電視，定係街外餐廳嘅電視都可轉輕鬆轉到台。

咩apps

我本身部電話有紅外線同內置嘅remote app.
iphone可能要用其他配件裝紅外線（我唔係用iphone唔太清楚）